我真係好傻

除左家人係真愛，出到去d人都係為左錢，唔係真心幫人

呢個世界乜都講錢

阿清咁得閑每個鐘開一個po